2K左右 大MON 高電量

諗住買畀家母用

有咩選擇 唔介意大陸機

你無非係想講紅米note5姐

真心問 自己用緊note8

而家玩 2160x1080 無問題

pocophone

二手6sp